問太多根本不會講 束縛不來如人馬座

🚬

⛓⛓

我地無人會可憐🚬

好準